［認真] 連到Wi-Fi但係上唔到網

wifi連到入去
但係部MacBook Air同埋iPhone都係上唔到網
我應該要點做

琴晚到而家已經係咁啦

我部win10電腦都係咁

都唔知做乜嘢

改router dns 去8.8.8.8

要點樣改

Push